一人一信對抗打壓！投訴通訊局對《頭條新聞》處理不公 要求停止濫權作政治審查

通訊局同商經局、警察、港台顧委會聯手，逼港台跪低交人頭，《頭條新聞》隨時被DQ！
一人一信投訴通訊局就《頭條新聞》處理不公 要求停止濫權作政治審查

正經post，推

阻阻你
入嚟幫下手足 或者推下po

［召喚寫信師］荔枝角在囚手足有事請大家幫忙

push

推